做左3個月點心，你問我答

大戶點心？

唔明

俾人食左未？

快

本新要識咩先做到
辛苦？
學識左整咩

乜都唔識都入到行
半夜4點番工
乜都學左d

係咪好多大陸做？
有邊款要師傅做㗎

大陸做？
得大陸廠

邊度做

稻x,大陸廠
其實唔係大集團，近乎樣樣都落手落腳

3大集團，2個香港廠，2個大陸廠

自膠，1個大陸廠，2個香港廠

不知名地方

邊3大集團

稻x,富x,海x

富x係咪大陸

薑蔥牛百頁點整

香港廠

行內人稱，水貨戶口
叫貨番黎，啤水解凍，乾水後
落鹽醃到出曬水，再乾水
再落，味，糖，瓜菜，油，搞掂

竟然
一直以為已經係大陸

點解做呢行

你係蝦餃定燒賣

稻x,大陸

起薪點高

我係你愛人

有咩陰暗面想知，我都可以答到你

有咩最唔食得

邊度點心最好食

鮮竹卷

冇話邊到最好食
但想食新鮮野，唔好幫親集團

Why

帶入行ok？

我好中意食

金錢肚點整？好正

食咗30年點心，你有咩想問我？

我做緊京點

有得學改皮未
啲包有無得掂

Thanks bro

所有用淨ge饀，都會倒落鮮竹卷饀到

我冇咁ge能力

燉或者烚到佢夠林身，啤水，起曬肚入面d油，改到一件件岩大細，再落醬料，鹽味糖油，撈，搞掂

京點好做阿

咩叫改皮。。。。。？

出睇，開睇，轉睇，入酥，我都識小小
但改皮未聽過

幾錢人工
多唔多老鼠

仲想問你做開蝦餃定燒賣添

利申：行家 做開鍋貼

邊樣最考功夫

做開西餐想轉行
點心仔有冇18k 呀

居然唔知
利申老豆做點心 永遠都唔會去稻香

仲有冇料爆下

白紙hi下都16k

冇話邊樣最考功夫

有d酒樓請個拿饀都有18k

稻香好早已經係東莞有廠

白粥

你想知乜？

一正一幫，饀檔，按板，不貼式，熟籠，煎炸，腸粉，拿饀。。。
睇做咩位，唔係做邊款點心。。。。

牛肉球溝左幾成肥豬肉？

每日返幾個鐘？

行頭窄啲囉 黎黎去去都係果幾間 不過係輕鬆既

正常黎計，1成左右

10

單純幾樣野，輕鬆好多

返幾收幾 幾日假咩褔利

想問下衛生點，有時見啲碗碟都唔乾淨

環境污唔污糟

食咩點心最回本/抵食

係大陸番工？

即係開皮
打麵團、切開再碌一條條再分一粒粒再用棍碌圓嗰啲
3個月有得俾你掂未